致各位男朋友/老公們

你地真係要對另一半好啲，其實女人每個月嚟M真係好辛苦，有時候谷M嗰時未必知道自己谷緊M，會唔識收，會發脾氣，都係一個月忍一次姐，諗下佢平時對你幾好啦

另外，當個女仔決定只愛你一個，只對你一個好嘅時候，就代表得你一個男仔會對返佢返好㗎喇。以前覺得理所當然嘅事都未必會再發生，以前需要人幫就即刻有人幫，但同咗你一齊後，就冇㗎喇，冇其他男仔會好似以前咁對佢好

P.S. 經歷緊，嚟M好辛苦，琴晚唔知道而發咗老公脾氣，依家仲要壞咗部電腦，唔知點做嘢

G

點解呢？你有冇嘗試了解過女性㗎？

社會上男女係唔公平㗎，一對同年齡嘅男女，如果27歲拍拖，35歲分手，你覺得35歲嘅男性易搵到另一半，定一個35歲嘅女性呢？

究竟你發脾4發得幾嚴重先令電腦都壞？

你自己反思下人地係咪老奉受你既脾氣啦

發脾氣同電腦壞係兩件事嚟

你自己反思下人地係咪老奉受你既脾氣啦

我講得唔清楚，係我唔知道原來決定嫁俾另一個人，一個識咗20幾年嘅好朋友會接受唔到

樓主搏屌

痴撚線
老奉要一個月受你一次氣
你M痛就要發洩係男人身上
你估我地男人返工唔辛苦架, 受左各方面精神上既痛苦返到黎
我地咪又係忍左佢對住你都和顏悅色

咁係你問題
唔好當人地對你好係老奉

我啱啱WhatsApp同老公傾，首先道歉琴晚發脾氣，話佢知原來我谷M，所以有啲情緒，我老公覺得冇問題呀，仲怕我自己喺屋企辛苦，會早啲放工返嚟

了解下人哋點諗啫

咁下次情緒有起伏咪單聲然後bam埋自己唔好搞到人囉

唔係要忍，唔係要和顏悅色
工作上痛苦可以同老婆分擔，精神上痛苦都可以搵老婆傾訴，完全唔需要忍
同樣地，太太唔舒服都要同老公講
兩夫妻係應該咁樣的，咁先係健康嘅夫妻關係
男女朋友都係

都有提過，有時谷M自己都唔知道，無一個當事人可以即時話俾人知自己情緒有起伏開始鬧脾氣，
如果當時知道，係可以單聲bam埋自己發脾氣的
不過講真一間屋幾大丫，避入廁所咩

冇講過係老奉要別人對自己好啊
咁我覺得一對由細識到大嘅好朋友，互相對對方好都應該，你對我好我對你好姐

巴打

咁你呢次谷M點解唔搵你老公傾訴?
做乜發鳩佢脾氣阿? 講好說話邊個唔識講
做到先得架

我唔知道谷M啊，一知道就同左佢講，依家大家都冇事

係電腦壞咗

如果男人每個月都發女人一個星期脾氣？
一早比女權拎出來審判左

我同我老公做同行，佢成日同我講工作上嘅嘢，返工遇到咩人，有時遇到難題我都會同佢一齊解決，遇到賤人又會一齊諗點樣避開

可以㗎，外國有啲研究指出男人都會有月經，一個月都有幾日心情唔好

最緊要互相體諒嘅啫，一世人流流長，邊有可能永遠都淨係保持笑面迎人

你老公忽然打完你一巴之後
可唔可以話SORRY, 一時失神打左你, 對唔住?
你會唔會接受? 你唔接受既話點解要求男人接受你M到發脾氣?

BTW 壞電腦咪打去IT SUPPORT, 你當連登係維修中心?

唔好成日嬲啦

兩個人嘅事在乎溝通
你應該要好好地同你老公溝通
人哋應該同自己另一半溝通

咁鍾意同人哋男朋友老公傾偈
人哋嘅事關你撚事，顧掂自己先啦
第一個回覆話你係G真係冇錯

我無論點發脾氣都唔會打老公一巴，因為大家對發脾氣呢件事上都有底線，所以佢都唔會無啦啦打我一巴。
但佢可以發我脾氣，事後一定要搞清楚當時點解會咁，同埋點樣避免下次再發生，佢發我脾氣冇問題，最緊要係適當嘅情緒發洩同埋互相體諒

咁所有研究兩性關係嘅人都係雞同鴨啦

Soundbite!

多謝巴打

黎左十幾年m從未試過會因為m影響情緒
只係你d唔控制自己情緒既人拎黎做籍口
等你可以大條道理發脾氣

你既行為就係失機無神
精神上打鳩佢一巴, 無端端比你言語上屌一獲
然後你仲要求佢體諒你
我話你知,唔係物理上既傷害先係攻擊, 你依家係精神攻擊緊佢
一次半次都算數, 屌你係一個月一次, 為期一個禮拜

我又真係冇遇過呢種公主
One takes the behavior of one's company
有啲男仔覺得點解遇親都係啲港女，因為佢揀親都係港女呀，因為港女先吸引到佢

都係頭一兩日啫，我啲發脾氣又冇你講到咁嚴重
只係自己匿喺床喊，然後老公問我咩事，我又話唔關你事咁姐

邊個35歲老女人？

至少你上面講嘅嘢一樣都冇中

收嗲啦
大家都付出左時間憑咩係你蝕？
你都戇鳩鳩

咁人地投資咗幾多係你身上

黎M大撚哂咩屌7你
最憎聽D女人話自己黎M
今次又想R咩著數?

港女真係痴撚線

特登開acc上黎話自己m到？

希望你搵到一個適合你嘅女性，有一段美滿嘅婚姻啦

你老公真係好唔話得

明知你M到唔扑得都返嚟氹你，放棄一晚唔去搵sp

想了解下你哋姐

如果一段婚姻關係冇問題，就唔會有SP同第三者啊
所以我確信我同我老公都冇

不過佢真係好唔話得

點解一定係男人受氣，唔係女人學吓控制自己脾氣？
做咗人太太
起碼都經歷咗十幾廿年月事
係咪要忍到你更年期停咗經先可以唔駛每月一劑？

影隻手同user name嚟睇吓

M到唔係大晒！
大把女M到自己控制到！
唔會要條仔受氣。
遷就唔係因為M到先遷就你
唔好講到M到係大晒嘅垃圾廢話
你老母M到都唔會燥落你老豆或者你身上啦

女人當然自己都要學吓啦，我都有學㗎，知道自己嚟M會盡量少磨擦，諗正面啲，咁就唔會發脾氣了

不過如果period唔准，唔係下下知㗎嘛

都冇講過M到大晒，前面果段就算唔係M到都可以體諒自己女朋友，錫下自己女朋友多啲㗎嘛係咪？

如果你想講你女朋友對你唔好，唔值得你錫，咁你又同佢一齊

嚟M就要發脾氣搞鳩個老公 自己辛苦就要人都辛苦埋 生仔果陣係咪要打到你老公爆哂肛先會舒服啲？ 點解唔可以係女人嚟M儘量克制自己脾氣 係要個老公為你做乜做乜

女人自己都要學

喂
關我撚事咩死臭雞 死返去搵你個男人了解啦
做你條仔一定好撚慘

一個正常男人，正常要求下鍾意老婆做嘅嘢都做齊囉
我老公覺得我錫佢咪得

你想你老婆不停high就要好好了解喔

呢個啱喎，我同意你
應該係我之講得唔好，唔好意思

你天生要黎m關男人咩事

唔係教，咁作為一個女仔，一個太太，分享下自己希望老公點做，啱睇咪睇，唔啱咪上一頁，冇需要咁當係methodology

一直都聽，邊個講嘢都會聽，咁先可以不停學習啊

女嘅想要錢、男嘅想要青春肉體
所以35歲嘅男性易搵到另一半
有咩問題？大家膚淺嘅地方唔同姐

但你標題係致各位， 定係你指既係自己果眾位老公+男友？

真漢子！

支持男人每月打一次老婆

我有嚴重經前抑鬱，會因為諗唔到買咩飲之類既無謂野想喊係例牌
仲會行過條日日行既天橋，都會突然覺得做人好攰好想跳落去
所以我明有幾辛苦

但我會控制，就算死谷爛谷，最多都係自己哩埋喊
一次都冇容許過自己發喺人地身上
無論男人女人，荷爾蒙定情緒病影響，控制自己情緒，
唔好比身邊人無辜受自己氣都係自己既責任

好啦，入到去生生性性，得閒攞啲煙仔俾你

都唔代表你而家得一個喎， 睇你標題

你知道依個現實你仲發咩脾氣？

仆街啦 將臭格合理化

關我地男人咩事？ 你地自己天生易殘 要怪怪上帝囉

我都係情緒病康復者，以前因為一啲經歷而有PTSD，但係我唔同意死谷爛谷，當然唔係阿豬阿狗你都可以向佢express，但同你最親嘅另一半一定要與你分擔。

死谷爛谷會令情況更加嚴重，我都係過來人

男女都要搵錢供樓養家㗎，辛苦，我都覺得辛苦，不過值得

M前7日有脾氣 M緊7日有脾氣 M後7日有脾氣
餘下日子聖人mode唔想見你
法官大人 我冇野問啦

咁撚計較 自己一咪算 唔好害人

知自己越來越貶值仲發脾氣，你個價值會不跌反升？

on9

知道自己谷緊M就容易控制，如果唔知道真係會發左脾氣事後先知

公道啲講，其實係一樣，面對下現實

事實係男人知自己越來越比女人值錢都仲專一先所以女人先應該對佢好
對人好就包括唔撚發脾氣

我唔係話唔express，我會，心情唔好會講
但任何情況都唔會比自己亂發脾氣，幾掹噌都忍
我亦都試過長期受情緒病患者氣，我盡量體諒，
但我都係人會有hard feeling
兩方既難受我都知，所以更加覺得任何人都要控制自己

知道啦各位，知道應該唔發脾氣先啱。
其實都係想分享下，不過唔啱聽唔啱睇唔緊要的。

我都係好好休息下，然後整返部電腦，再繼續工作
希望你哋都有美好嘅一日

女人就係咁，唔會認錯賴去第二度再怪返對方轉頭
自己黎M燥底燥左對方咪認左佢囉

我全心全意對我女朋友有咩用 將佢咩都放晒係最前有咩用 ,以前我以為我問題
前幾日先知 帶左3個月綠帽

多謝你咁講啊，我會好好學習，都希望你生活美滿

唔好因為一個人對你唔好，而否定仲有其他人會對你好嘅可能性啊
如果你前女友咁不濟，下一個就一定一定會更好
你都要對下一個更好加油巴打！

我對佢好好，亦好専一
我仲要選擇原諒佢 相信佢 比多次機會佢

我頭先好唔舒服，又想express下，不過好似去錯地方咁
不過呢個體驗幾好，我都好鐘意，可以了解不同嘅人

⋯⋯⋯⋯⋯⋯
希望佢真係會改過，巴打你好好，好愛佢

你覺得一個人做錯左 值唔值得原諒 ,會唔會有機會再錯

人生體驗

負皮咗
希望女權撚唔會嚟打鳩我

我會睇吓佢做錯個動機係點，不過心入邊會有條刺
可能真係唔可以同返佢一齊，因為好難再相信返佢

樓豬上黎同班連登毒撚講點錫女人
你都神神地
利申：絲

我都覺得自己好勁

唔會，人人有自己睇法，好平常

唔捨得睇到佢身敗名裂

你地一齊左幾耐？

To 親愛的樓主:

你咪on9啦, 男人有M的話就會明囉
你同一個天生盲人講北極光係咩樣一樣
黎M唔係你無理取鬧的free pass

By 一個月30日都好方便的男人

就黎年半

我係咪好傻 仲比機會佢

佢有冇講綠帽原因係咩？即係你唔陪佢，定為新鮮感定係點？

男人返工受完氣係咪可以發落你度
病左心情差係咪可以拎你發脾氣

佢話佢自己都唔係可能一時衝動。。。
平時我一有時間就陪佢 一定唔會唔夠 我知道左之後佢係咁話以後唔會 作出好多承諾等等 其實我睇得出佢好愛我，不過我唔明點解佢會偷食

佢話佢自己都唔知可能一時衝動。。。

可能偷食對象身上面有啲嘢，你比唔到佢
佢係對方身上面搵到填補嘅方法
但呢樣係乜嘢，你女朋友先知。你都應該要知道，先可以避免到之後再發生

三個月都一時衝動
巴打你真係好傻，如果我老公同人暗撻三個月，我真係即刻走

有d女人唔駛m都成日郁d就發脾氣

但係我問左佢好多次點解要偷食 佢話自己都唔知 咁我應該點做？ 我一直以為我地之間感情好平穩 一定唔會發生依啲問題 係ig 個啲又成日放閃 好幸福，點知原來幸福既背後

佢係唔係未玩夠，想比好多人錫，唔甘心只係擁有你一個人嘅好，想擁有不同男仔嘅好
巴打，睇路啊

如果佢真係唔會再偷食 肯改過 唔再做出對我唔住既事，我傻一次真係冇所謂
但係我依家成日都唸起件事 好唔開心

其實你根本都放唔低，被愛嘅人背叛點會放低到啊？
你有冇信心之後你唔會再諗返起件事？如果冇嘅話你盞一直都唔開心，你覺得值唔值得？

因為我知道左唔係好耐，前幾日先知 一定冇可能咁快忘記到 我自己都唔肯唔肯定到我一定忘記到，隨心啦
我真係好想比多次機會佢 但係我對佢依家一啲信心都冇

既然你想俾多次機會佢，就隨心而行啦
希望你搵到一條啱自己嘅出路

不過出軌我原諒唔到

多謝你 我打上黎都係想呻下

找數真漢子

搵人傾下就啱嫁啦，唔好自己谷住谷住

仲要覺得自己好似睇得好通透好明事理依下先死

睇得出你都係一個好女仔黎 我一直都以為我女朋友都係

你先係真正好男仔
肯原諒佢，仲同返佢一齊，我自問做唔到

臭雞

希望樓主你真係好似你上面所講咁樣, 會去學習下真正既互相體諒.

體諒係雙方, 而唔係單方面去做. 做好情緒管理呢一點, 不論男女都係需要. 呢一點同係咪黎緊M係無太大關係.

互勉之, 加油.

知道，多謝你啊巴打

收皮啦 死港女

女人都可以為左一個男人放棄一個森林
講到得男人有得揀咁訓醒未

女人唔洗返工？女人返工唔辛苦？女人唔洗受氣？

樓豬一定係個啲自以爲好有道理 好撚正確嘅臭八婆 死港女 係咪來m就可以亂發脾氣先 連自己情緒都管理唔好 仲學人拍拖結婚

唔好意思呀，係我唔表達得唔好，
其實各有各辛苦，最緊要雙方體諒，互相支持先行到落去，呢啲嘢冇話邊方付出多啲㗎

點解一個月一次係要男人忍女人脾氣唔係女人忍自己脾氣
唔係叫男人唔忍直接開拖，但忍唔忍係佢既選擇，唔係做得伴侶就要忍咁樣。
反而女人忍返自己d情緒脾氣唔會正常好多咩？
女人有m痛，調返轉落男人角度，可能一個月一次被上司罵咁樣，咁男人係咪都可以要求返女人忍下男人轉移脾氣落女人到？
黎m痛同男人傾訴下氹下都ok, 但唔好過分到認為發脾氣落伴侶到，佢都'應該'接受。無野係應唔應該，得佢想唔想。佢想既知你辛苦主動氹你就你，而唔係你要求佢去做。
再補充少少，將痛呀，負面感受發落人地到果d係psycho叫displacement.

而呢個絕對唔係解決情緒問題既好方法，因為會影響到人。唔舒服係會嬲鳩，我都試過嘔果時推開關心既人。所以m痛又唔想搞到伴侶既話，可以自己先抒發下，打下sofa又好mud都好，揾自己方法。要適當地抒發d情緒先會keep 到心理健康而又唔搞到其他人。簡單講mind your own business, 有伴侶(男同女都好) 肯受唔係必然係恩賜。

男仔會覺得係偷食上有冇上床有分別㗎？
即係冇上過床會容易啲接受同原諒？

如果發生係我身上，我真係唔會問有冇上過床，都唔想知，直接走

啦屌你老母

好正確！
多謝你全面咁講晒出嚟
我一定會好好學習

正皮

有，佢地之前係普通傾計 傾傾下暪住我出去溫書，之後一齊左
之後我女朋友同佢砍左，過左一段時間，個男仔搵返佢 之後再一齊返 之後佢每晚都好夜訓，成日叫我訓先 話自己訓唔著，原來係我訓教既時候就陪第二個 晚晚傾電話。我平時同佢出街仲好sweet 講到幾愛對方 完全估唔到會咁！ 之後有一日我睇到佢地既對話。崩潰左！ 佢即刻係我面前封晒佢啲野 話會砍，叫我比多次機會，話一直都好想砍等等 但係前一晚佢地仲好sweet 約埋聽日上佢屋企 ... 我一發現佢就話砍 話對佢冇feel 叫我原諒佢

你同連登仔講真係囇9氣 呢度幾多人試過有女朋友

你嚟M身邊嘅人要受氣都好辛苦

知道了，我會改

基本上一黎M就亂發脾氣既人
平時脾氣都唔會好得去邊

人品好 牌品自然好

處左極刑啦

臭閪以為女人大撚晒 老奉要就晒你？

拎部電腦去整啦仆街

你意思係唔係兩次佢同嗰個男人一齊，都係同時同緊你一齊？

樓主搭車係咪拎個閪出黎當八達通咁嘟？

你應該點做你自己都清楚啦
你唔係想等到結左婚先後悔麻？

啱呀
利申 女

你說得出呢啲其實愛極有個譜啦
嚟m唔係藉口 男人仲重擔過你

咪撚玩啦 一個月忍一次
一世人結一次婚都已經唔可信啦

其實年紀未必係最大因素 好睇樣、錢或者其他嘢
來M大撚曬咩

唔知你有冇爬文，巴打知道左件事只有幾日，其實都好亂，未有個好方向去處理
而佢好愛佢女朋友，所以俾多次機會佢

No pain
No gain

咁都接受唔到
就知你哋啲友情脆弱成點

有人講人話
以為香港啲男人死撚哂

唔通男人話想發洩然後一拳打鳩你個西女人咩

一陣連老公都走埋
我睇你仲搵邊個發洩

同班咁憎女人既連登仔講係冇用架喎

感謝你老公冇放你出嚟

谷M大撚哂咩
一陣發撚埋老細話唔做丫

個女人仲有命
睇吓日本韓國點對女人
打鳩佢哋呀

屌

我係女人都覺得歪理 冇嘢係老奉要忍受

係我就即飛啦
老細你估你係
將心比己啦